霍金死咗

下 我記得佢係我細個個陣已經死咗

神終於聽到禱告了

樓主今朝掛住9up